周末夜媽媽你哋聽緊乜歌？

我

無人

血腥愛情故事幾好聽喎

6.18.18

咩嚟

幾正咁喎聽intro

綿綿

你自己嘅歌？

夠鐘死心了

聽到伴遊，random緊

週末夜聽歌最好feel
聽日又唔駛返工

鹿先森 春風十里, 但房東COVER

阿密特真係好過張惠妹

Billie Eilish

好聽呀Billie Eilish

這首我當年狂loop原版時Joey都未cover

Hooverphonic好多歌都好好聽
當年去HMV買佢啲碟好很貴

曲風好型
Hooverphonic - Jackie Cane

正

佢係我大愛

Beautiful Now

有無睇佢上紅白？
唔識老嘅

拿走了甚麼

鐘意舊主音多啲

有呀正到爆

同好hi

係
同我一樣

Noémie Wolfs都走埋果期真係..

我有開post 推Ivana之前
香港我只聽佢同豹哥最近

青花瓷

Hebe - 你就不要想起我

夜長夢還多 你就不要想起我 到時候你就知道有多痛

無乜聽HEBE添

張國榮 有心人

就快4月1

佢後期啲歌真係正過早期
阿梅都係
I'm so happy同with 張碟
可惜死得太早
2個都係
唔係好期待佢嘅轉變

唉
好傷心

每日都會聽一次玻璃之情先安樂

這個version 好正喎啲arrangement

大熱算唔算後期 我淨係聽歌冇乜研究

btw 前排睇完霸王別姬覺得好慘

岩岩隨機播到呢首

梗係算

Cher
Gay界diva

失戀嗰排日日聽 絕對係我自己top10或者top5

無錯

Summertime Sadness-Lana Del Rey

Aftertheparty

淘汰 小情歌 後來

小情歌 正

不來也不去

一點點

link?

billie eilish

出新碟

大家會唔會聽聽下瞓著

定當緊bgm？

越聽越精神

SAMMY老婆我都大愛

聽佢會唔會俾人笑

已買

鐘意呢首

佢好多歌我都LIKE
就算後期獨立公司都多佳作

大家瞓醒未

識聽wo,雲煙成雨都好聽

認真

佢隻碟都正

佢黎緊個禮拜好似係麥花臣開concert

無FD子聽佢地 SAD 尻

又到週5
你哋聽緊乜歌？

前兩日同女朋友分左手

咁傷

唔係，佢冇傷過我
我地個時分手係好和平

夜還未深

慢慢深㗎啦

有愛就傷㗎啦

有冇人loop緊歌？

大家好, 我最近改編左一隻歌, 雖然寫得唔好, 但都想分享下, 獻醜了

又到周末夜深
你哋聽緊乜歌？

聽緊back number - fish

back number 有無聽新碟MAGIC

依排日日loop